男朋友仲掛住ex，應唔應該分手？

同男朋友拍咗大半年拖，早兩日發現佢原來仲掛住已經分咗手三年嘅ex，會發夢仲一齊緊。我覺得好hurt，好似被佢當咗做水泡，覺得第時如果ex搵番佢佢會飛咗我。雖然佢平時對我好好，但係依兩日我係咁亂諗野瞓唔到覺，有過分手嘅念頭，我應該點做好？有冇巴打／絲打可以分享下類似嘅經歷？

佢係對一個人咁長情一係就分手

一係你就對佢好啲令佢對你長情
咁人地想插手都難

同佢講喇
你唔同佢講，你兩個遲早實嗌交
佢未必當你水泡，可以係真心對你好，只係仲未完全放低個ex啫

J痕 搵個閪屌住先。 到ex 返黎咪將你即棄， 個ex 一日唔返 你一日仲站得住腳喎，不過做後備影子咁解

比返個男朋友人地啦

你點發現到？

佢肯唔肯同妳奶閪先

親耳聽到佢發開口夢話好掛住ex

肯唔肯代表d咩呢？

肯就代表真心愛你
唔肯就飛咗佢啦

我都會周不時夢見ex，就算個心已經冇feel
反而好少會夢到現任

咁你地一齊幾個月姐
再一齊耐d耐過佢同ex咪可以囉

因為你係五毛

我明 我真係明
我岩岩同佢一齊果陣佢地散左三四個月
到我地一齊左大半年果陣佢地係街撞返
然後經過一輪糾纏佢飛左我同佢一齊返
痴撚線真係

我都覺得好痴線
正一狗男女

其實有時都唔明點解忘記唔到

散左7-8 年
同現任一齊3年多
但仲記得ex d 野
自問哥陣比ex hurt 得好緊要
疑似綠帽仲要tb

我都明
雖然同佢只有曖昧
但⋯愛情真係分先來後到咩
唉